經常流鼻血

小弟最近成日流鼻血
經常瞓醒見到枕頭有血跡
可以點做 飲涼茶有冇用？

可能天氣乾燥，但睇下醫生好喎

一係天氣乾 , 一係鼻咽癌

睇醫生啦仲問
成日流鼻血好多原因

我都成日瘋狂流
每次流之前 個人就會feel到熱一熱
之後次次流5分鐘

會唔會覺得個鼻好乾？
可以試吓臨瞓前揸少少 vaseline入鼻lone

流鼻血淨係流一邊其實係咪正常？我永遠得右邊會流，左邊無流過咁滯

我上個月 日日流一次 而且出血量都幾多
都係全部右邊
keep 住流左3個星期 最嚴重果日一日流左3次
跟住一入冬即刻無流過

我通常係果日feel到個鼻窿唔太暢通 搵手撩兩撩 之後隻手指濕濕地 一流起碼十分鐘

由細到大都成日流
呢排又日日都黎料